其實部分小巴司機係咪聾？

雖然唔係成日
但叫落車啲司機係唔知聽唔到定點
就會飛站
一次都厭多
我絕對唔係叫得細聲
但啲廢佬就係鐘意大大聲開住個收音機
已經特登叫到好似要嘈交嘅聲線
都仲要聽唔到飛站
好心聽力唔好就唔好開收音機啦
屌啦星

飛站你咪屌柒佢

大聲喝到佢聽到為止

小巴最撚好笑係客滿
乜撚嘢叫客滿
客滿即係滿撚咗客呀 冇位剩低先叫客滿呀
離遠見到佢客滿 咁我咪唔撚舉手囉
呀屌你老味 後面仲有成兩排空位 咁撚樣就飛撚左站
之後我醒水喇 我係唔撚係都舉手 舉撚咗成三個字
離遠見到架竟然冇客滿 心諗哇屌呢鑊發達喇
即刻隻左手舉撚到好似喺酒樓叫侍應咁
右手就摸定個銀包 準備9秒9跳上車啦
就埋到嚟 個小巴司機同我揮一揮手又飛咗站
我足足企左成個鐘 高峰期過晒先上到車

小巴佬有冇舉手示意收到先？

好多聽到都不舉嫁！！！！
小巴佬正仆街

坐過一次小巴，嗰個司機真係聾嘅

有人預早叫有落，我覺得音量正常，全車都應該聽到

點知差唔多到站，小巴仲行緊快線

個乘客再大叫有落

個司機屌佢唔一早講，然後司機都有盡快cut返入去慢線俾佢落車

個乘客落左車，個司機仲自言自語咁屌佢唔撚喊有落

好撚多唔舉嫁！！！
得到你以為佢聽唔到講多次，佢就會咦咦um um今屌尻你話：得啦得啦聽到啦
我屌你老味啦，聽到既你舉下手唔撚柒得既